====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je crois opportun de mieux cibler la part de l ' investissement public et des coûts d ' exploitation , de gestion et de maintenance .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

